作天的新疆 = 今日的香港

維吾爾族人親身講當年新疆點樣俾大量漢人不停入侵搶資源令到佢地被邊緣化成二等公民
再講點樣俾中共屈佢地用暴力搞彊獨再暴力鎮壓
之後再開盡輿論機器抹黑令到其他支那人覺得佢地係抵死唔教訓唔得因而人民鬥人民
所有當年對付新疆嘅手法同今天對付香港人嘅手法完全一模一樣
香港比新疆好彩嘅係暫時仲有一個有利用價值嘅金融中心同有大量外國人在港居住同工作先至未變成第二個新疆
中共一日唔倒台就算今次迫到佢重啟政改(雖然無乜可能)佢都只係buy time
將來遲早都有一鑊對香港人進行新疆式大清算
所以作為廢中嘅我真心奉勸而家出黎抗爭嘅後生仔女除左抗爭之外
另一邊真係要好好咁讀書之後盡可能搞多個外國國藉留多條後路俾自己

有錢人呢廿年會走哂 鬼佬勢色唔對都會開始走
北陸會開始溝淡 變普通話城市
舊人生既子女要入再教育營